澳洲讀foundation 揮手區

我嚟緊都會去澳洲讀foundation
有冇同路巴絲可以留個tg傾下

master 揮唔揮得究竟幾時先肯俾人入境

以前係sydney讀foundation
巴打係邊頭讀？

巴打報左？
我上星期都報左, 2021 sem 1 entry, 但唔知佢地宜家仲會唔會批visa 又唔知幾時開關

Bachelor揮手

諗住去Queensland 或者Adelaide

留個tg啦

邊間？

快啲開關得唔得

Brisbane 揮手

Anson12569

有無perth撚

Ching我fg 都考慮緊去aus駁兩年master
但好似聽aus留學生都好難搵工

加油，我第一個term gpa幾低吓今個term要攞高分拉返

啱讀完